Sur cette planète extraterrestre, un vaste hypermarché présente des rangées d'étagères bordées de combustibles ioniques et de nanoprocesseurs, avec une promotion sur le "CircuitoFix", un liquide de réparation rapide pour circuits robotiques.
